狗鐵又壞車

屌你老母
係九龍塘企緊

見到樓豬出po

樓主唔好企到陀背先得架 企直d個人

旺角東又落晒車

上左車啦